點睇同異性有身體接觸？

個人覺得現今社會即使係同事/朋友之間有身體接觸都係好平常同唔代表d咩，大家又點睇呢？

性暗示叫你快啲屌佢

小夫我要進來了

Not gay post

睇性格
如果係痴線西性格 非常正常
如果係怕怕醜醜 好有野

上星期佢捉住我左手隻手指
之後嗰晚我專登用左手打丁仲好快就射咗

我一掂後生異性會即射
上次同靚女女同事握手
佢問我做咩係咁抽搐係咁震

on9 blocked

對唔住
忍唔住射左

你算係正常既回覆

同阿夢有身體接觸計唔計

有冇咁廢？

DLLM，有仔就唔好痴埋嚟，搞到我以為自己毒L有機

最撚憎啲女成日借啲意有身體接觸i埋黎，好熟咩 cls ， 好噁心

有啲女會唔介意派波餅

無仔唔介意

有女埋你身 你殺雞還神啦

太爽頂唔住

肥婆埋身真係寧願搞gay

肥婆有樣有波點計

樣正常就好平常

係咪特登掂你會feel到
有時會好反感